倒8支清潔劑落溫泉變「泡泡浴」 日本兩少年被捕

日本和歌山縣警方今日（1月15日）拘捕兩名少年，罪名係妨礙營業，因為兩人惡作劇搞到當地溫泉「一鑊泡」。

據《產經新聞》報道，事發於昨年8月，日本和歌山縣新宮市熊野川町的溫泉設施「熊野川溫泉Satsuki」，按摩浴池被人倒入至少8支洗頭水及沐浴露變成「泡泡浴」，浴池及地板都充斥番梘泡。事件令溫泉需要臨時關閉兩小時進行清潔，按摩浴池亦要停用清潔直至同月19日。

警方其後從閉路電視鎖定疑犯汽車，本月11日在三重縣松阪市先拘捕其中一人，今日再拘捕另一人。兩人已承認在事發當日，與朋友到當地享用溫泉時作案。

涉事設施在2011年一度被豪雨沖毁，其後改建並重新營業，被當地居民視為復興的象徵，豈料會遭人大整蠱。

咁撚衰格

痴撚線

臨時轉做泡泡溫泉繼續收錢都得姐

以為係清潔劑

點知係沐浴露

唔放大張圖黎睇都幾靚

仆街仔

清潔死人

岩晒班港女 呢2個靚仔好有生意頭腦

屌

溫泉唔係硬水啖，都出到泡

如果係蝗
你班人一定屌曬鬼

here is the camera

好撚正 好想跳落去瘋狂玩泡泡

DQN

睇穿曬啦
反日撚做假新聞詆毀日本
日本人咁好教養 冇可能嘅

連登仔雙重標準是常識吧

可以點樣清理？

日版logan paul
japan is all about the respect

初時仲估係支那人做

直情轉做風俗店泡泡浴啦

屌你老味第一時間諗起Hajime社長

標題清潔劑嚇死人咩

哦一早見到啦

用水沖掛

泡泡溫泉有得諗喎

咁點同
個日本青年係喺自己地頭搞事
但啲蝗就最鍾意去埋其他國家搞破壞

好撚仆街

之前咪有單又係咁不過係蝗做
俾連登仔屌到飛起

留名睇講事實俾人當五毛

積雪咁嘅款 痴線

好撚乾淨

爆笑

佢哋啲溫泉一向都係用粉開出嚟
加啲乜嘢都冇乜分別

仙境

啲支那人一見到日本就會拉埋自己黎講

又唔同呀？
係自己地頭搞事就冇問題
日狗萬歲

on99

我見到咩泡泡浴，又被捕，就係諗起呢d

一定係支那人做 唔關日本人事